好多人唔知聽日遊行 宣傳度唔夠

父親節
好多人唔知要遊行
宣傳唔夠69個陣
要再谷呀